喺地鐵撞到女神，身為毒撚嘅我，應該點做？各位巴打求救...

同一班車。。。

打招呼吹水囉
唔係做咩

即刻落車，唔好係架車度！

挨埋條柱到

知唔知咩叫痴漢

唔識佢啊？？？
應該講d咩好？

唱返首幾分鐘的約會啦

唔會喺我啊？

翻緊學，驚遲到啊巴打

做柱男？

佢可能連你係邊個都未知

地下鐵碰著她
好比心中女神進入夢
日日在等候她
無奈心中愛神要玩弄

毒撚冇資格識女神

俾啲自信過去hi佢

屌人地都認得你啦 you probably are facebook friend only

agger fb 可能兩三千friend

身為毒撚咪做返毒撚應該做嘅反應囉：得個望字然後返屋企自責後悔。

Hi完講咩好呢？

佢IG就好多fd，平時扮冇fd。

好想做朋友，講到一兩句嘢都好啊

Ask her how much per q

我女神唔喺

認L得你咩